# Example Kafka basic
เนื้อหานี้เป็นเนื้อหาสำหรับใช้งาน kafka เบื้องต้น โดยจะทำการสร้างตัวจำลอง client เรียกฝั่ง server โดยมี service คุยกันผ่าน kafka จากนั้นทำการนำข้อมูลที่ client ร้องของ มาบันทึกลงฐานข้อมูล mongodb

## ขั้นตอนการใช้
1. สั่งรัน docker-compose up -d
2. ทดสอบระบบโดยเปิด browser แล้วไปที่ url http://localhost:80 จากนั้นกดปุ่ม send เมื่อระบบทำงานได้จะ response ข้อความออกมา

> ปล. หากผิดพลาดประการใด ขอคำแนะนำและความรู้เพิ่มเติมด้วยครับ ^^
